20201210 我愛中間淳太

樓主好撚眼訓

另外重岡大毅下星期NHK綜合有個叫「悲熊」嘅
小型劇集，因為樓豬追開呢個作者嘅關係

所以樓主好撚期待

配音定咩嚟

好似係真人拍

乜原來係呢個
BTW lunchtime唔瞓下？